# TXT

Pasta com todos TXT gerados para inputs no [SIAD](https://www.researchgate.net/publication/256373425_SIAD_-_Sistema_Integrado_de_Apoio_a_Decisao_uma_implementacao_computacional_de_modelos_de_analise_de_envoltoria_de_dados) e a partir dos resultados do DEA.

Arquivo/Pasta | Descrição
--------|-----------
[2.input_output_list-5-1.txt](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/TXT/2.input_output_list-5-1.txt) | Arquivo txt com pequenas modificações do [2.input_output_list-5-1.csv](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/CSV/2.input_output_list-5-1.csv) para adequar-se ao modelo base de input para o SIAD.
[3.dea-5-1.txt](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/TXT/3.dea-5-1.txt) | Resultado do SIAD na íntegra assim como exportado no programa. Ele é posteriormente dividido em duas partes .csv, o [3.dea.efficiency-5-1.csv](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/CSV/3.dea.efficiency-5-1.csv) que dá a eficiência de cada ativo e o [3.dea.weights-5-1.csv](https://gitlab.com/danielpenamartins/otimizacao-de-portfolio-de-ativos-da-bovespa-por-meio-de-analise-envoltoria-de-dados-e-markowitz/blob/master/CSV/3.dea.efficiency-5-1.csv) que dá os pesos de cada input e output de cada DMU analisada.
